話係住鄉村要評論鄉村內政治，可唔可以post住址證明核實身份？

唔好意思，非村民有野想講
由於727港人當日行動仍有很多未知之數，好多熱心示威人士仲怕入到元朗會唔會被襲擊，又唔知對抗邊條村，邊條村中立
所以我覺得凡係表明自己係住村並且開post評論各村恩怨/立場/習俗嘅，應該post住址證明（例如煤氣單、水費單），以防三毛俾假消息分化
感謝
不分化，不割蓆，we connect，be water

POST住址證明你係咪傻撚左

怕被三毛分化就唔該用下自己個腦學識獨立思考
而唔係叫人POST住址證明等佢地俾黑社會搞

留返水電煤/銀行/可信賴公司logo+地址包括村名就ok

我唔係圍村人都知佢地村內肯定熟到仆街
POST村名搵人出黎有幾難
黑社會有哂情報網 唔好害人得唔得

對唔住，請確認自己被鄉黑起底機會低先好做
你地每一個都好重要架

仲有二樓起下底就知咩料

支持樓主第一個post

點post住址啊，唔好玩啦

有個村名就得（安全嘅話）